香港人。其實有時都幾偽善

你屌人開得大聲係岩

但你又要特登出post話人聽
又話自己唔係想威

講到尾咪又係想人讚你叻打飛機
真係好撚偽善

最憎啲人公眾地方唔戴耳機開喇叭睇野
好吵……